讀國際學校啲細路其實係咪無腦？

既得利益者

捉入廁所

佢老豆唔係狗，係真警察

國際學校一向都係咁，佢哋生活係平行時空架。認真，國際學校係比本土學校仲藍。佢哋嘅藍係冷漠，佢哋唔會理香港發生緊咩事，因為佢哋嘅生活圈子同local 冇任何接觸。佢哋個個有外國passport ，香港有事就走架啦！

唔好咁天真以為講英文嘅都知咩係自由民由，好多都係冷漠食人血饅頭嘅仆街。

首先 做老豆 黑警 黃既 屋企人正常都一定黃
應該本身 兩公婆關係麻麻 同會唔會假黃

佢老豆無做狗好耐，轉咗去其他政府部門，成日都想辭職，但佢老婆逼鳩佢要做到個女讀完中六為止
因為政府工一嚟人工穩定同埋讀國際學校有折

好正常 人性黎 唔關自己事既野點會咁上心

佢老豆出過出去和平集會

所以你明白啦

男友係鬼仔，細個讀國際學校
佢d朋友全部都戇撚鳩

唔係既…我做補習有個學生係ischool，佢有日同我講，miss，我識彈願榮光歸香港呀

佢個樣生撚到成個on9咁，同人地講佢讀國際學校都真係無人信

我個fd以前讀國際學校
而家做老師
黃到仆街喎

國際學校好多大劣人

唔係
岩岩正想開post講
尋日先見到兩個ischool妹妹
係度唱肥媽
估唔到佢地會出現中環
同埋識唱肥媽

讀得國際學校全部有錢人家庭